
                      ES LA MEJOR PELI QUE HE VISTO DE MARVEL . IRONMAN ES PARA MI EL MEJOR SIN MENOS PRECIAR A LOS DEMAS VENGADORES A SI COMO HULK LO HAN CLAVADO CON MARK RUFALO UN 10 LE PONGO A LA PELI
        
            